其實有冇辦法知道 每個票站 全日用咗幾多個標箱？

有冇做統計或者標記的？

推

有代理嘅話會知
開始用/封箱都要簽名
冇代理嘅話就唔肯定

有No. 有雙方侯選人既人簽名